和理非七進化

在這場時代革命裡，每個人都要走多一步，但走多一步唔代表每個人都要行同一步。接下來，我會說一些和理非進化的方向，希望覺得傷心無力的各位可以找到自己的方向，走多一步。

一. 工會！工會！罷工！罷工！
唔知大家記唔記得，組織罷工才是我們的長遠的目標行動。不是現在這種被罷工，不是請假，是各行各業的香港人自願的罷工。這種罷工需要協調，例如醫護人員究竟要留多少人手，怎樣幫忙需要送飯的獨居長者；需要準備，例如準備資金和律師支援可能被解聘的人。這種真正的罷工不是只用道德或悲憫的想法就可以完成，需要各行各業組織真正屬於香港人的工會。

工會資料：

二. 杯葛警察，杯葛保皇黨，更要杯葛問責高官
三不，不要與他們來往，不要做他們生意，不要出席他們參與的活動，至於警察的家屬要不要杯葛則可另作討論。

三. 不同方式的文宣，不要故步自封
如果你有組織能力，請組織人手(記得帶哨)更新連儂牆，清潔破碎的舊文宣和貼上新的文宣，特別是清理連儂牆，不要讓連儂牆變得溶溶爛爛。沒有組織能力，也要在FB、Twitter、Airdrop等傳送文宣，至少在你最親近的兩個通訊群組傳遞日程表。記得要真的資料，不要傳假消息，最好剛看到一條消息時不要立即轉發，看看有沒有其他可信渠通發出相同訊息，發慢總比發錯好。

四. 腦袋很有用，願你多珍重
現在中共已經把輿論資源轉到分化香港人上，我們很容易看到大事發生的時候連登和TG出現大量分化和負面言論，希望各位多用腦袋，不要被這些言論影響。例如扮淺黃屌人阻路、扮黃媒發以我們為對象的假消息、不斷叫人放棄和理非，但自己從不走上前線之類。

五. 抵制紅色資本及背叛香港人的本土公司
很多人抵制的焦點是美心和吉野家，但其實最應該重點抵制的是紅色資本。中銀、中旅社、中移動、三中書商，抵制這些機構並不只因為它們是中資企業(很多人誤會)，最重要其實是它們會聘請一些中國人到香港工作，而這些中國員工的家屬就是之前歡迎解放軍清路障的「熱心市民」，香港有藍絲已經很足夠，不需要增加這些「熱心市民」了。接著，應該抵制的是那些染紅的本土企業，例如鼓勵員工篤灰視言論自由為無物的國泰、擁有高超剪接技巧的CCTVB之類。

TVB抵制方法：

六. 更多有限日期的抗爭方案，更多樣的抗爭方式
「和你LUNCH」、「黎明行動」等等都沒有限日期一直進行下去直至意志消減為止，我認為應該在開始之前加一個期限，如為期一週或每月的一號之類，讓大家容易預計和習慣，不會一直消耗意志。另外，很多時候我們的行動方式都是把人集合到一個地方，這樣除了容易俾狗咬之外，也不方便一些住得遠的人，以721的記念為例，到元朗西鐵站靜坐對住得遠的人不太方便，期間也有人俾狗帶走。我認為應該有更多樣的方法記念，例如每月的21號都穿or帶某東西，以代表警黑合作或者每月找一日用布遮蔽右眼上班上學感謝前線的FA和記者之類。

可以參考一下波蘭的方向：

七. 黃色經濟圈
黃色經濟圈最重要不是「益自己人」，而是我們花時間心機「走多一步」尋找同路人的過程，讓我們不再只是單純的資本主義動物，是一個香港人。我們不應該把黃色經濟圈限於餐廳，同時也不應該太死板，限制自己只可以在黃色經濟圈內消費，而是在消費前先尋找一下有沒有同路人有相關服務/產品，優先考慮他們，如果沒有適合才選其他，但一定不選紅藍企業。

Call4Van(客貨車 app)：

黃藍地圖(記得加星號，下次使用就可以直接打開GOOGLE MAP，選單>我的地點>地圖)：

黃的(的士，好像還在討論中，各位可以去看看)

光時(網上超市購物平台)

「時代革命」，有些人認為是一場武裝革命，像辛亥革命一樣，但我心裡的時代革命是一埸更大的革命。每個香港人都在自己的位置走多一步，可能走在不同方向，途中，有人在危峭受傷要轉行較安全的路，也有人出於義憤決定攀上峭壁，不過，我們都運用勇氣、智慧、科技向著同一個目標前進，只要我們還在路上就沒有一個靈魂是Condom。

同行的兒女，望各位
勇氣 智慧也永不滅

有用po 推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊